天氣凍 全民blackboc 2.0

今年冬天既時裝

好處係咁易都講幾個

易襯

顯瘦

無咁易污糟

大家著 啲fd無咁易認到

大家一齊討論下冬天著咩衫好

大家仲未換季？

掛住開po 唔撚記得落車

返工著黑色衫有咩問題？ 負皮出句聲

冬天先最易blackboc,但啲人竟然話難,大把藍絲冬天都係黑衫黑褲

邊度買黑色衫好

又唔會焗到出汗 冬天blackboc生活化最舒服

大風個陣帶埋面巾直頭暖笠笠

有冇人日日blackboc返緊工

me

推

大家係咪扔晒屋企啲黑衫？

負皮個啲係咪dum晒屋企啲黑色衫

攬攬

出去集會就照著衫啦 真心跟本唔需要怕